Ajax question

f5 時 load ajax 但係只出到ajax 個 part , 要 reload full page 唔用 js，點搞?

f5 / ctrl + r / command + r (on mac) 你係應該hijack唔到，browser點都係load full page㗎喎(唔經js)，所以唔明你問乜

兩頁
a.php include b.php
b.php is Ajax page
url localhost/b.php only load b.php
how to load a.php that include b.php?

唔可能
你自己整個refresh button

你明唔明咩叫AJAX？ AJAX原本已經係用Javascript，你用a.php去load b.php，如果係AJAX做，a.php一定有javascript去load b.php，你reload a.php嘅時候一定會reload javascript，b.php一定都會被a.php嘅javascript去load多次。
所以都係唔明你想問咩

係咪上次問history api果個？
history API 要搭埋mod rewrite 咁用

如果b.php只係用黎應付ajax request,無echo過任何野,
a.php include 'b.php';都無咩分別,唔會多印任何野

但你可以用 file_get_contents() 拎b.php既response
$response = file_get_contents('http://localhost/b.php');
再因應情況parse, fetch, echo $response

return response 得 ajax個 part ， full page 不能

慘，寫左10年web我都理解唔到樓主問緊d咩...

樓主可唔可以用完整句子講野

其實, 唔係得你唔明

原來唔止我唔明
我見係PHP所以唔理

a.php 有張 form, login 左 b.php, 再 route a.php 正常會 redirect b.php

有無人識講中文

頂。。。我以為自己對眼有事。。。

又要問，又唔寫得清楚啲。。都唔知講乜。。

頂，係咪講緊有個login form a.php，submit form 用ajax call b.php，之後成功左reload a.php 會彈去b.php?

彈咁多次b.php 既？

樓主唔識英文又唔識中文
係唔係蝻黎

up乜鳩